quiz = [
  {
    question:
      "Kitab apakah yang menceritakan kegiatan penginjil- an dalam jemaat yang mula-mula?",
    answer: "Kisah Para Rasul",
  },
  {
    question:
      "Kitab apakah yang ditulis oleh seorang yang pernah bekerja sebagai pemungut cukai?",
    answer: "Matius",
  },
  {
    question: "Sebutkan kitab-kitab yang ditulis oleh seorang dokter",
    answer: "Lukas dan Kisah Para Rasul",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan perjuangan seorang ratu Yahudi untuk menyelamatkan bangsanya",
    answer: "Ester",
  },
  {
    question:
      "Kitab apakah dalam Perjanjian Baru menceritakan seorang budak melarikan diri dari majikan-nya?",
    answer: "Filemon",
  },
  {
    question:
      "Kitab apakah yang disebut juga kitab sejarah dalam Perjanjian Baru?",
    answer: "Kisah Para Rasul",
  },
  {
    question: "Sebutkan kitab yang menceritakan penciptaan alam semesta",
    answer: "Kejadian",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan kejatuhan manusia ke dalam dosa",
    answer: "Kejadian",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan pembebasan orang Israel dari perbudakan di Mesir?",
    answer: "Keluaran",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan pemberontakan Miryam dan Harun?",
    answer: "Bilangan",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menjelaskan seluk-beluk upacara persembahan korban dan peraturan bagi imam?",
    answer: "Imamat",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan masuknya orang Israel ke Tanah Kanaan, tanah perjanjian itu?",
    answer: "Yosua",
  },
  {
    question: "Sebutkan kitab yang mencatat kehidupan Naomi?",
    answer: "Rut",
  },
  {
    question: "Kitab apakah yang menceritakan kehidupan Simson?",
    answer: "Hakim hakim",
  },
  {
    question: "Sebutkan kitab yang menceritakan perbuatan dosa anak-anak Eli?",
    answer: "1 Samuel",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan bagaimana orang Israel meminta raja kepada Allah?",
    answer: "1 Samuel",
  },
  {
    question: "Kitab apakah yang menceritakan perzinahan Daud dan Batsyeba?",
    answer: "2 Samuel",
  },
  {
    question:
      "Kitab - kitab apakah yang menceritakan kunjungan ratu negeri Syeba kepada Raja Salomo?",
    answer: "1 Raja-raja dan 2 Tawarikh",
  },
  {
    question:
      "19.	Sebutkan kitab yang menceritakan tentang Naaman disembuhkan dari penyakit kusta?",
    answer: "2 Raja-raja",
  },

  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang mencatat tentang pembangunan Bait Suci, setelah orang Israel kembali dari pembuangan di Babel?",
    answer: "Ezra",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang mencatat tentang pembangunan kembali tembok Yerusalem setelah orang Israel pembuangan di Babel?",
    answer: "Nehemia",
  },
  {
    question:
      'Sebutkan kitab yang di dalamnya terdapat pertanyaan"Tuhan yang memberi, Tuhan yang mengambil,Terpujilah Nama Tuhan"',
    answer: "Ayub",
  },
  {
    question:
      "Sebutkaa kitab yang menceritakan ketaatan Sadrakh,Mesakh, dan Abednego kepada Tuhan?",
    answer: "Daniel",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan seorang nabi yang melarikan diri dari panggilan Tuhan?",
    answer: "Yunus",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan kedatangan orang-orangt majus untuk menyembah Tuhan Yesus?",
    answer: "Matius",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab - kitab yang menceritakan pencobaan yang dialami Tuhan Yesus di padang gurun?",
    answer: "Matius, Markus, Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab-kitab yang menceriterakan seorang perempuan Kanaan yang percaya?",
    answer: "Matius dan Markus",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang di dalamnya terdabat perumpamaan tentang lima gadis yang bijaksana dan lima gadis yang bodoh?",
    answer: "Matius",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang di dalamnya terdapat Amanat Agung Tuhan Yesus?",
    answer: "Matius",
  },
  {
    question:
      " Sebutkan kitab yang mencatat tentang pelayanan Tuhan Yesus menyembuhkan seorang yang tuli?",
    answer: "Markus",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab-kitab yang menceritakan penyangkalan Petrus terhadap Tuhan Yesus?",
    answer: "Matius, Markus,Lukas, Yohanes",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan para gembala datang menyembah Bayi Yesus?",
    answer: "Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang mencat4 tentang Tuhan Yesus membangkitkan anak muda di Nain?",
    answer: "Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab-kitab - yang menceritakan perumpamaan tentang domba yang hilang?",
    answer: "Matius dan Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan perumpamaan tentang dirham yang hilang?",
    answer: "Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan perumpamaan tentang anak yang hilang?",
    answer: "Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan tentang orang kaya dan Lazarus yang miskin?",
    answer: "Lukas",
  },
  {
    question:
      "Sebutkan kitab yang menceritakan tentang Zakheus pemungut cukai itu?",
    answer: "Lukas",
  },
];

// JSON
// [
//   {
//     "question": "Sebutkan kitab yang menceritakan tentang Zakheus pemungut cukai itu?",
//     "answer": "Lukas",
//   }
// ]
